====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quand vous regardez la configuration de l ’ espace de la région parisienne déterminée suivant de grandes directives générales qui est aussi celle du cours du fleuve , quand vous voyez la forêt de Rambouillet qui se joint par une série de petits bois à la grande foret de Fontainebleau , si vous regardez toute la zone forestière qui part de Fort Notre-Dame  : le bois de la Grande , etc . . . le bois de Montmorency , etc . . . vous avez là un certain nombre de bois qu ' il fallait respecter itérativement;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 7 :: [ grand, petit, grand, partir, certain, falloir, respecter ]
marqueurs_niveau3 :: 5 :: [ grand, petit, grand, certain, falloir ]
epistemique :: 4 :: [ grand, petit, grand, certain ]
epistemique_niveau3 :: 4 :: [ grand, petit, grand, certain ]
alethique :: 1 :: [ partir ]
appreciatif :: 1 :: [ respecter ]
axiologique :: 1 :: [ respecter ]
deontique :: 1 :: [ falloir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ respecter ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ respecter ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ respecter ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
Total feature counts: 30


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 7 :: [ grand, petit, grand, partir, certain, falloir, respecter ]
marqueurs_niveau3 :: 5 :: [ grand, petit, grand, certain, falloir ]
epistemique :: 4 :: [ grand, petit, grand, certain ]
epistemique_niveau3 :: 4 :: [ grand, petit, grand, certain ]
alethique :: 1 :: [ partir ]
appreciatif :: 1 :: [ respecter ]
axiologique :: 1 :: [ respecter ]
deontique :: 1 :: [ falloir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ respecter ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ respecter ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ respecter ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
Total feature counts: 30

